[DMMx角川]艦隊收藏[6]重開；田中級活動@chingz快啲入telegram谷啦

sor for開錯台

telegram谷 真係有人入架！

Lm

留名

大約係咁 因為一路仲執下啲裝試下咁
小天使同陸奧都近代MAX
第一隊

第二隊

支援就炮擊 唔貼

要入谷,不了

點解啊qq

個gp 冇人

到時冇人係到回post就傷心了

咁又唔會……

三個你唔入邊有人啫
個個都嫌冇人係唔會有人架

本身個post已經少人

斬到e5甲啦
D女終於肯cutin了

勁親
你第一條血用水打定機動？

速吸玩法係唔係裝一粒洋上就會食

你練度幾低下 有無長門/ 其他大船頂下榛名個位
戰艦仲有無徹甲彈 上主主徹偵
輕空母咁樣你有無王點空優
我上少一架綠飛機都空均 丙制空好似336以上空優

boss點個陣問你食唔食

有冇係紅登個邊貼 Lin 啊，個邊多人D

34lv四傻你都擺入去?

新手留名
想問下今次活動難唔難打？

難講

算易

我太新玩好多野都冇
冇長門 徹甲彈得返兩粒
我陸航都係加隻偵先夠距離飛去BOSS點

不過5圖9食

冇其他啦 一係放5X 扶山 但仲慘過四傻

你2隊d裝同船都好怪喎

發現reol

e幾？

五十鈴係你練度最高既輕巡？
唔上女武神神通/阿武熊？
仲有斬殺帶個夜戰三寶啦
DD我唔知你有邊隻比較高練度 我通常上高火雷dd打二連 上poi之類
高運dd打ci都可以 主要都係睇你有乜船

機動

第一艦隊：4空母+2戰艦
第二艦隊：阿武隈+摩耶+那智+北上+2高運dd

上足夜戰3寶

唔記得係咪上次活動
總之尾二個張圖,唔係上次就係前一次,難打到戇鳩
見人過全部放女神

咁我今次食屎啦

假5真7

E3又開點又運輸又斬王
E5又兩條血
9關都黎緊

一路試緊轉緊 呢個係其中一場

E5

無心機打返 0資

斬唔到就唔好對空ci
寧願2連,博道中冇事
仲有隻cl都怪啦
俾我都入神通
同埋最起碼要夜偵

琴日同Lupus表演過揀船補給

扶桑啦，炮炮2瑞雲，一定好過用34lv 四傻

你王點有無空優 無出唔到觀測
有觀測提高啲命中幫清小船
咁樣有啲難斬 其實入到王ta姐都俾足面
只好靠支援陸航幫清船 夜戰2隊醒少少打王

阿武熊活動前幾日先撈到 升緊上去
最高係女武神同五十零

DD改二就 POI , 時雨 , 霞 , 朝潮 , 叢雲 , Верный
雪風都改左 但未改修爆

dd 2連係冇問題架
算高火雷

陸航成日炸唔中船 不過照出搏下

資歸0咁消左第一條血 冇卡斬

勁牙

聽日打丙
求教學

All in 又反航

22號先完活動 我係你就升下船 配好個裝再打
講衰個句 隔硬黎好大機會死魚

而家我冇打啦
儲返啲資先

一樽補給油

E3綠條心已灰

試下航戰流

E5有練船點 可以練下船
DD揀雪風同時雨/poi其中一隻啦 輕巡上神通無得輸
Btw你機動出唔出到 聽講機動易斬
水打命中低練度低miss得更明顯

E5 水打第1個點,先制反潛

輸送炸第一個點 練小船

打第一條血果陣用果個機動組合? 但我得3隻航母
先前機動係 90LV 赤城 78LV 蒼龍 60LV 加賀 76LV RJ 搭大傻 二傻

e5唔鎖都冇？

唔明
我試過 A > E > F > J > N > O > T

我以為我get錯 聯合練船

我想知點練

求教學

你機動練度高出機動啦 仲上34榛名
搞搞個2隊就輕鬆斬啦

水打第1隊鳩砌要練既船
第2隊6隻先制反潛,少啲都得放其他練既艦都得,愈多愈安全
可以順手練陸攻熟練度
打完就退,紅臉照出擊

上次活動唔係都有咩
輸送炸魚 無限紅臉出擊 不過今次經驗少啲 mvp得540 但可以練新船

因為試過一次機動入去 又係R痕

我係冬活最後幾日加入 冇玩過冬活

無得揀啦 無資 升大船又升唔切
你前面打得過都幾勁下

本身冇諗住打到E5 見打打下又打到最後斬殺

用水打出去 ?

上面貼左

新手的平行時空
瑞鳳Get

笑死 你句平行時空
btw閪驚嚟 練san重要過練艦 加油！

係 個方法
只係練小船比較抵 消耗低 個點經驗較少放大船有啲唔抵
所以我放神威仲有新撈到既dd一隊
先制2隊 聯合輸送
不過小心練到食201貓

練大船3-2/5-4好過 同 未過80lv練細船1-5仲好

終於有伊13啦

唉隻雪風幾場cut in都唔打個boss

其實係 經驗好少
不過一次過練一堆新船到改都幾方便

我覺左80架啦

我可以當佢係練得多細船版嘅1-5?

係

而家去返e3撈船
終於可以係活動中用到金剛型戰艦了

輕輕一推

太巨 唔用金剛型都夠用

有茅周回配置抄考下

e2撈船中

想問下撈到秋月二號機留唔留好 好耐冇玩 我冇照月

Pish
繼續許願Roma Littorio

有無初月
我農完秋月炮有留一隻

我斬左仲想撈Roma Littorio是否不智

有初月呀 不過唔係好夠船位

個mon反光見到你同隻戰艦一樣樣

輕母全艦戰，航巡就塞d水戰，如果想s就加陸航去s點

要機動隊撈好消鋁
掉率又低 我第42次了仲係乜都無

我都係雙秋月1初月0照月
上上次活動有用到2隻
留多隻都唔錯

我都冇秋月...

今個活動齊左

咁我都係去課船位

E3綠條跌占守

2秋月1照月1初月
本來3隻拆左隻

終於出貨
終於有意粉船 好滾動 用左幾萬資

再撈多10次無羅馬就收皮了
羅馬A勝出率好似勁低

邊度有得睇出貨率

垃圾驚

agger

yes ar

依家個谷有邊個入左
話說唔加member咪cd-rom都入得

其實都係

以前輕鬆打就有
羅馬又係輕鬆撈

A勝有羅馬咩

poi stat見到有喎

佢個表出貨率A勝仲高過S勝

新手一問
E5斬殺後要行多兩個點先可以入王?

新手

斬左水打好似入唔翻王
得機動得

DD問題?

唔該大大
可惜我機動未試過A勝

試下速吸流

非洲人冇速吸

好似斬完改左帶路規則
會送你去下路
官方回應話唔係bug黎

係E3撈左占守/野分，就係唔出神威

新艦淨係撈到國後

我未有國後呀

[非洲人變白]淨係差占守

我都係 仲有就差俄妹

打到依家先斬完e3

冇理由cdrom唔俾入架

大力推推

神威 都唔知撈唔撈好 好似唔值咁

撈完 e5用
過左咪當撈隻嚟j囉

我打完 依家先回頭撈船 ，咁我唔刻意了 好累

Sorry 新手有野想問 第一次打到e5 想問唔削甲嘅話會有咩問題？我c點空襲做唔到s勝

隻boss會硬啲
我打乙削完之後淨陸航加主隊已經可以每次打死boss
C點空襲都可以照出陸航炸 有冇出?
炸死一隻放飛機加對空CI應該S到

有出呀 使唔使派哂3隊？定兩隊留1隊防空？
另外追post見話斬完之後撈會去唔返t點？ ？

出哂啦 冇防空最多噴資
如果陸航抽乾對面飛機實S啦
T唔係去唔返 係要兜遠路

斬殺幾大都谷晒三隊去炸得幾多得幾多

最大航程冇7呀 去唔到t

大艇/PBY呢?

加隻水偵?

我都係咁 21式 流星 流星 水偵
唔知咁好唔好

new hand lm

Pby未做任務拎
流星唔係得6咋咩

改二 改二 改二 改二

PBY我都冇

距離 = 最小行動半徑 + √ (航空隊內偵察機之最大行動半徑 - 最小行動半徑)

Sorry sorry 想問如果斬殺完再撈會行多邊兩點？

E5卡斬卡到就快喊
資源見底

你講e5斬左f->j 變左f->h

哩個聽聞係冇得救

打緊丙斬多兩野應該玩完但仲未撈到roma italio

回血重打啦

活動流流長大把時間

咁到底有冇眼鏡

5500トン型の防空巡洋艦の改装計画で「由良型」というのもありましたな…。

1938年の計画だと、
・対潜・対空タイプ
・通商破壊タイプ
・上陸支援タイプ（阿武隈改二と鬼怒改二？）
の3つがあります。

由良さんだと対潜女王のイメージが強いですね。あとカタパルト。

TWITTER見到

撈左兩隻野分仲未見神威

戰艦改2又未黎
最上型全改2又未搞店 應該有排等

撈占守最低消既方汰

熊野又冇左消息

改都改高雄啦 摩耶兩個都改哂都唔改家姐

重巡黎講我都好鐘意高雄....

回血重打係咪即係轉去乙再轉返丙咁 咁係咪要打多次r?

一隻都冇

有個低b問題想問下
tg有茅得靜音個group,但係照樣出個通知banner

係 一係就keep住a唔斬 不過機率低一半

Android 7 通知有得逐個app較

自膠 telegram setting 內置已經有

用埃瘋

較左好似都識震
靜音個谷又睇唔到通知

高愛因為畫師問題應該都無乜機

下 有冇detail咩事

呢個我都聽講
畫師傾唔掂定唔知點

新手20桶開波打丙，唔撈艦既夠唔夠打晒event

20桶幾少下...
除非你啲艦練度好高,如果唔係打丙都用得哂

走下遠征2儲桶

E5撈船咁搞法

有生之年會唔會見到高雄改二

今次20桶真係有可能
我打完E3運輸都係用左15個

我見到等多過4個鐘就用桶

岩岩見到有人講斬完e5
用 2航 2戰 2重 + 3雷 1輕 2驅可以入返王 是咪真

Yes 機動3雷巡入王

即係可以走返j點？唔使行多兩點？

你估下我幾多桶

AEHIKOT

終於斬撚左E5

今晚要完e4

難度好似差唔多兩條線

有機動部隊用機動好
比水姬條八婆見識下一航戰嘅榮耀

今朝講完之後一場就過咗
開始打撈新艦

Pish

新手第一次打event：E1都過唔到，求教

請善用反潛裝

冇

開發囉

Me 非洲提督，成日開發失敗

開發不嬲都要係咁洗

咁起碼d CA換dd先

請問1航巡 4航母 1SS 配置可以斬殺e4

斬到
航巡要裝雙炮 wg42同三式

有啲船改左會送反潛裝
Btw至少換翻2輕巡 3驅逐 1航戰
全上反潛裝斬王

屌估唔到真係有人用魚雷反潛

每日賭1313

好難相信有人唔研究砌裝

e1丙要求唔高
不過都起碼都齊全set反潛裝先
都要十幾粒

新手又真係好迷茫

我都唔太識執

問無問題 邊個無做過新手

yes我都好迷

開發對潛裝先啦
開發不嬲都係係咁失敗,刷佢出黎

戰艦,重巡,空母,潛水艦 都唔識反潛

兩粒水中聽音機加1粒爆雷投射機,反潛已經好高傷
淨低得艦攻,端雲個堆野同秋津丸啲裝識反潛,魚雷係冇撚用的

未開始打 仲儲緊資
研究緊 如果E5 用機動打上去 應該帶第一格艦攻 跟住全艦戰 ?

現代魚雷係反到潛既
近代唔得

我冇事喎

睇動畫睇電影都係,近代個啲係水面到噴出去點撞到潛艇
(利申:唔識

大建第2X發終於出貨

就咁直接靜音左個谷,上面行bar都會彈通知出黎?

笑死我

no 出去main page 既setting

呢到?

二戰制導科技好渣 要有半導體科技先有d睇頭

個谷對摺左?

制空440以上就得
你砌一砌

no 係一開左app 左邊有setting 再簡

315都夠

搵唔到

可能ios冇掛

傷心呀

喔係 丙可以低少少 要微調 總之空襲點有空優就穩

Btw新手可以睇睇第一頁個攻略 其實唔錯

點解我㩒telegram條link telegram顯示Sorry this chat does not seem exist

要問問樓主

乙 屌你

因為upgrade左做super gp

乜9 唔係講你

識set了ios通知個到熄左個聲音就ok

查實前面影mon班傻仔係咪唔識用screencap

伊13 有冇2跑機?

新手留名

一日造10幾次都得啦 10 30 10 10就三式啦 唔使要好多資源 失敗又唔食資材 做到有都得啦

睇嗰個曉之水平線blog la 個陣新手成日睇 幾又用 又係香港人寫 有親切感

blog主勁
每個月打e0都有睇

有

見人話上次活動撈到今次都撈到
但係唔知今次一次過撈唔撈到兩隻

我係上次有
E 加仲係E1奶緊

E4 跌左択捉

oj sad呵番呵番唔好嬲嬲豬

好好奇其實有冇cd rom係谷入面

點解咁重視CD rom啫…

好奇有冇人會睇呢到姐

ching為你而設啊

個gp會傾咩

我好奇問下姐

C點S唔到⋯⋯⋯點削甲
仲要入唔到王⋯⋯

屠殺伊58留名

陸航炸?

終於撈到，跟住要繼續撈占守

兩隊基航炸C 烈風迎擊機

你鐘意傾咩都得架

我有睇架

啱啱玩完大建，回資中
10日後再撈過

予定

・長門改二
・先に実装された航空巡洋艦の僚艦
・軽巡クラスを複数

今年は比較的、改二を多く実装していく
海防艦複数

有第二架玩

99lv長門

Roma呢

求教巴打們

速吸洋上補給係唔係要放2個先補到12隻船？

利申好耐無用過佢唔記得點用

妖 仲未撈到

Ok 衝長門

兩隻都冇

開頭打E5兩次入王連出左兩架Littorio
之後卡撚左廿幾三十場先斬到

完全打唔死隻王，咁打法仲要磨多十幾場，隨時跌埋第二隻ROMA
其實我想要兩隻神威

準備一樣

長門99熊野97
safe

有全身圖了

Littorio不知幾正

夕張有咁大

有安全褲

長門

俾我屌過 梗係要谷返少少出嚟餵個仔

返去屌民子啦

AHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHAHAHAHAHAHAHAHAHAAAHAHAHAHAHAHAHAHA YEEEEEEEEEEEEEEEEEEESSSSSSSSSSSS

呢到啲人好色情
這樣是不對的

眼鏡妹最正 littorio

男人變態有d咩野錯

眼鏡妹係ROMA喎...

冇架

等我儲多陣鋁又去撈下意粉先

兩個都俾我屌過晒

O sorry
我仲未撈到 所以唔知邊隻打邊隻

會唔會勁到有大武lv

got HYPED

ガングートのイラストをやどかり氏、CVを瀬戸麻沙美さん
占守・国後のイラストをUGUME氏
春日丸のイラストをしばふ氏
神威のイラストをアキラ氏が手がけられていることがそれぞれ確定となりました

1/1瑞雲計画も着々と進行中、5月の静岡ホビーショーでパーツの一部を展示予定？
初夏までに「あーなんですかそれはー」というようなコラボを企画中
今年の観艦式は秋開催でちょっと大きめに
春イベの後は長門改二が控えており、先に実装された航空巡洋艦の僚艦や軽巡も複数改装準備中
今年は比較的改二が多く実装されていく予定
今回のガングート以外にも数奇な生涯を辿った艦など更なる海外艦も準備中

竟然唔係H漫?

活動入面撈定第二隻熊野 到時就一次過改晒兩隻

斬殺果時就係出roma,諗緊留唔留，多一隻冇乜用，改後ge裝又唔勁

咁italia改後d裝有無用

新手黎留個名 附上今次活動記錄

113LV扮新手

一次戰果都衝唔到...

依家無雙大武b都唔夠膽叫自己做新手

成班扮新手

五甲新手

有大井,有大鷹,有阿武隈,有bep

有大鷹叫咩新手啊

高角炮有用

大潮

大鷹

又撞車

正想講

新手打丙都可以有大鷹jer

兩場斬左 仲要速吸都唔洗出

how 歐 are you

想問下 e5斬左想撈艦應該水打定機動

機動,可以參考

唔該晒,之前削甲果時行到院長果位真係

新手證明圖, 大大武B

一場斬左的表示

點解可以儲到咁多資源 成日都儲唔到咁多

除左遠征咩都唔做 齊大大武B既我唔洗大建

30萬資

每次都係開活前兩個月先hea住遠征咁儲,成日都係15w左右已經開活

老屎忽 D鋁真係好難儲 又唔似D油同彈咁可以跑東急

唔打日任？ 見到日任未清會好身痕

話說你地船位好似都好少

我都想課金買位了

甲斬後撈船好高難度都係放棄了...

冇Roma焗住要撈

兩隻都冇,唔撈等下次算...

偷油中 一星期後先再撈

甲撈真男人

上面個攻略 甲用唔用到?

yes ar
不過道中都係易大破
打左3場入得1場

新人lm
2萬資全丙

臨訓前最後一場嘅玄學果然有用
無論斬殺定係撈船

我果面勸退率就不高嘅,不過入王a完跌出黎嘅艦就...

甲撈真勇士

入到皇點都烈能五勞七傷

想問下佢個android版同桌面版
係咪互通的

幾時出ios版

佢要出跟本一早出左 佢唔肯出姐

應該無嫁啦 好似同蘋果果邊傾唔惦
出街想收個遠征都唔得

樓上113 元帥都叫自己做新手係咩玩法

佢之前無APP 所以停玩了一排
返去研究下先

幾時到我撈到呀

好葡萄

天虹啊嘛,佢寫啲攻略同NGA果啲差唔多
質素好過巴哈啲丙提太多,啲裝又唔太離地,又地甲同丙兩個唔同難度既編成推薦
建議所有新手玩家佢睇哂佢啲心得文

其實你唔係新手,你純粹非提
睇你打全甲用左十幾萬資

尋晚手痕拎左神威入去試左場

一路順利 結果BOSS戰 水姬打淨5百幾血 但打唔晒對面二隊 夜戰入去二隊互射

血統呢家野話改就改咩

午前推

撈呀撈

係 好詳細 問佢野又會覆 好nice

夜戰打邊隻先有冇講究架

我成日入左夜戰又唔打水姬...

隨機

考驗血統既時候

打e5入得夜戰通常就剩院長同隻boss嘅,不過有冇ci就

有場5打2都一下都唔打水姬...

CI 打殘血院長

我都有睇佢d陣黎執位
Eo大多都抄佢

Btw,今日係咪奇蹟日，起身出左兩場e1,分別出e13同藤波

littorio呢

冇哂人

我冇ROMA

我冇神威

好曬

巴打你點撈 A定S

冇占守

第一隻roma係丙S
第二隻roma係丙卡斬殺日戰A

無占守 之後要翻去打e3

好 你撈左好耐定好快出貨
吸下歐氣先

3 2017/05/9 13:52:01 大ホッケ海北方(38-5 丙) 28(Boss点) 勝利A Roma
11 2017/05/9 02:44:14 大ホッケ海北方(38-5 丙) 28(Boss点) 勝利S Roma
成班非洲人

打左百鳩幾場先出晒Roma同Littorio

比我快手過左E5佢 拎埋俄妹返去撈占守..

兩隻....情何以堪

但係冇littorio

択足削血出
神威斬殺出
占守E3甲斬殺後撈廿二場
國後E2甲撈五場
輕輕鬆鬆,不非不歐
意粉?不撈

今次活動差嵐同roma咋...

好多歐洲人

好想要ROMA啊
新手咩都無

許願樹

嵐同荻風都跌左，但係冇神威

草
秋風

同你調返轉，兩隻Littorio但無roma
今次啲船打孖咁撈，E3出左占守/兩隻野分但未見神威

萩

我反而冇占守 ....

我比架GTR你呀

我有Littorio 基本心足 因為Littorio先入坑

尋日玩大建，玩到最後一發6572/20資先出到武藏
你地大武係用咩式出？遲啲搏Bismarck/大和唔知用咩式好

茅大武
得B仔同大鳳

10等神威夠唔夠造e5乙斬

4662 20 大和 榛名改二

發現近排圖紙儲備量跌得好快

鈴谷要3張
農既阿武隈要多張

coming既有
大鷹改2用1張
熊野3張
由良1張
長門1張

以上應該9月左右出哂
睇黎要打埋5-4先

問問咁多位巴
E4無航巡係咪得行長果條路既選擇？
定係照可以行短果條？
用重巡代替航巡得唔得

迫人打eo囉 3-5仲精污過6-5

我用zara公式出大和

有太和

有潛/小船流就可以行左路
可以用重巡 不過只得三式彈可用
航巡可以WG42+三式彈打鳩boss

全部都冇啊

我尋晚用25LV 神威入到BOSS房斬唔到

我就係筑摩五航大鳳搭13過嘅,完全睇筑摩智商
試過有場13內火艇爆過去打得大力過筑摩

唔該巴
重巡有無咩推薦？
我有鳥海84
Zara 改78
妙高形4隻改左二都80左右
用咩比較好

打飛機高手 摩耶大人

E3甲撈船,成日門神大破有茅解決方法

二號機

摩耶用左

4格輕巡啦 2炮2wg

撈到神威同占守了

e1打甲去到斬殺都未斬過王
轉打乙定用資換full team三式好
得三個先制

有幾多資

個個都迫害我

agger呀清
甲好難撈

啲鈴谷一打打咁跌 冇咁多3萬yen呀

不會刮花鏡片

配裝?

撈完了,用埋陸航冇事

削血期已經出左神威同占守

13/10/12/10

我係參考佢, 想搏S勝要上陸航

終於係e5撈到.......

神威
好過冇

個個都出哂貨

我茅意粉

e2出左天城

冇神威

...

撈下馬戰神先...

我茅littorio

今次Event撈油咁癲

兩隻都茅

e2油田喎

我都係甲 但我想斬佢老母

終於斬左E4，人都癲

求教學
想回返啲油撈艦 係咪要行左邊

雙CVL,雙BB,雙CLT/CL
全高速可以走少個點
全艦攻,因為對面冇制空
CLT/CL先制反潛

係撈馬路油,唔係偷油

E5真係難打

屌 柒左
乖乖返去2-3算
暫時未有餘力撈馬路由

想問馬路由係咪喂運？即係我改裝塞哂d艦俾佢佢就會升運再一野餵落第二隻度咁？

改造完隻馬戰神 近代化落第二隻艦（即係餵比隻艦食
就會升運

Yes
順帶一提運喂到50左右最抵
之後收益會遞減

Pish

試多左場 日戰打到BOSS得5百幾血 6打2入夜戰 都冇炮打BOSS

Lv.68回鍋提督報到
已經年幾兩年冇玩過
請各位多多指教

E5斬唔死

in木曾we trust

Hi
有歐根

紅炮cfu

個機率低到死，除左有得回油彈真係唔識欣賞

拎oto成日刷彈唯有上152改同3號

撈左成晚一隻都冇放棄左

當年撈齊柏林撈足3日乜都冇

大家咁話

機動上面打下面王？

齊柏林

0.7%+2%
得陸航同修理要資
計番用資最差未同大建差唔多

想問下如果想去E2撈油應該點組向左走配置?

0驅
高速行最短

如果得番5萬資 巴打們認為
E4打唔打甲好？
E5就預左食乙
乜船都未撈
想主力e5撈意大利艦

E4好易打
1cav 4cv 1ss
有三式彈同火箭彈就得

巴打有無落雙支援？

全甲冇落支

我就全程雙支嘅 不過e4甲同乙都係差架飛機姐
最主要都係睇架航巡會唔會突然變左弱智

對面院長 水姬一樣咁兇殘

用為野去打，一時3xx轟落去，一時30傷，真係吹漲

到斬殺期最上即刻變左弱智

大傻改二觀射6

有火箭炮 = 輕鬆

大建唔洗桶, 唔洗真人時間

我都係用三式彈+火箭炮轟佢

E5同航Iowa觀射miss

有三式冇火箭炮

入到王點 夜戰6打2都冇炮打王

我諗緊係咪要用下玄學擺陣

唔小心斬撚左e5
諗住魔女佢滿血入夜戰冇事 點知時雨

有無咁易

想問陽炎級會唔會留？ 爆哂位
好驚下一輪改二到佢地

巴打
歐根係我打我走之前最後一個活動果陣攞
依家唔記得哂所有野

一萬油出左
抖一陣再去撈Littorio
得返九千幾油

撈撚咗成日，成堆妙高 由良 銀底
屌

E4甲 ss成撚日道中大破
有無咩解決方法 裝備己經用+13迴避罐
70lv 168 同75lv 68要換住黎打

要員

就咁當裝備放？
唔想打洞落去ss度

e4甲
有無巴幫執執
打十場先得兩場入王

wg 得一粒
所有航巡前面用曬

重巡都用曬？

用左歐根 摩耶 足柄
其他都未用

新手km

艦爆對水姬有特效

咁我輕母應該

3艦戰 + 艦爆
我輕母最高練度係RJ 同 千歲
RJ 全烈風加彩雲
千歲 第一格艦爆 + 艦戰 ? 咁好似都差少少制空3百幾未到350

活動可以打打前面兩圖 e3 聯合可能唔太出到
盡量睇下拎唔拎到e3送既船 春日丸

你好似卡左成個星期，仲未斬到？
BTW我都打左廿幾三十場先斬到
基本上要睇隻雪風生唔生性

每日試一兩場咁 水打定補給流都係差少少

尋晚水打入到去又係差少少 夜戰 6打2打晒院長

我隻雪風都有腦殘既時侯
夜戰boss得番幾十血，院長百幾血，佢cut撚左落隻院長度

BOSS 5百血 隔離 院長 滿血 佢地係咁CI 去院長度

好鍾意打院長

依家打活動好無力
又要用肝換經驗值

油跌穿10萬

法國我好耐都冇見過「空母機動部隊」西へ！同「水上反撃部隊」突入せよ！呢兩個任...

打完50運輸就有啦, 刷下e4就會見到

刷E4不了

得返5萬油路過 仲未撈到roma

新艦差択捉未撈到,有冇好介紹點撈
舊艦差意粉,唔諗住撈

5萬油差唔多係我開打個陣既油數

2萬油點睇

E4落魚雷 黑人問號

1178
出埋場E5應該0

卡E4果位ching 我就咁過嘅

入斬殺果下出左，可以安心完event了

仲未有神威...

差國後同Littorio就可以收工
但要等回油先可以再撈

早過你收工 享受完sem生活
不過撈咗五萬油同埋二百幾桶，未計19陸航

可唔可以用神威同你換意粉

我想破埋E5 拎埋俄妹 返轉頭撈占守

打完冇野做又得番6個船位
走去E2撈下馬路油

兩場兩隻收工

打完又無哂心機玩

全意粉get

睇你練度唔係新手啦 配魚雷咩玩法
鳥海配燈
大淀二位 8吋砲砲wg夜偵
有飛龍改二 kaga仲乜唔用？
艦攻中間可以混九七艦攻 e4有特效

今次真係撈到指鹿為馬

41炮

二石四鳥巴貼一貼陣睇下幫唔幫到你

得一粒WG不如落隻重巡裝三式彈，雙WG先算得上大淀解體拳
同埋唔落夜偵又係奇怪。

一陣貼下老婆同裝備list .

幾時實裝友軍艦隊

等田中死左

新手一問係咪有谷

有冇TG谷

老婆

裝

升緊阿武熊加儲資中
好多裝賭唔到出黎

其實我覺得係練度既問題

所以升緊野儲下資咁 太遲玩

新手lm

出意粉嘅巴打係s勝定a勝多

我都係1月頭先開始玩
冬活E3卡左好撚耐先斬到，今次E5又係咁
明明升好晒啲船，正如我fd講呢隻game對新手係極不友善

我今年冬活最後果一個星期定幾日先JOIN 打到黎E5 丙我都估唔到
卡斬殺又覺得好唔抵

刷閃 王點支援落哂未？ 應該斬到

雙支援同聯合隊全部刷二重閃賭面啦

唔刷閃既路過 都話明係賭面，用半粒鐘刷完閃第一場大破就

我唔太信閃 支援有刷
試過24閃 一入場比燈籠魚大破

有啊

大家好

尋晚刷完閃 今日要過斬e5老母

集氣俾你

要信閃呀 我全閃道中可以迴避哂
冇刷一入即刻四 五隻小破中破
陣型都keep唔返

有場全閃 一隻小破一中破入到王點 第一輪砲擊就戰艦全大破...

個人經驗之談，閃最多兩層（即係70左右），第三層閃等於大破 一定會第一點比人彈返出去。同埋刷有CI個啲夠 冇CI個啲閃左都唔會覺得佢地打大力左

摩耶SAMA 對空CI 配應該放一隊定二隊好
即係一隊 3戰 1重 2輕母

我個陣放左二隊
日戰多隻戰艦清卒，多啲機會

我而家係摩耶二隊 CI裝+探照
搏其他打BOSS 點知成日打院長
我日戰又唔打唔爆院長

巴打好似唔夠徹甲彈？
試左二戰放高速戰未？ 我見你冇夜戰輸出嘅重，應該高戰會大力啲
起齊5粒徹甲彈先再打

唔夠啊 成日賭唔到裝 定我拎隻妙高入去

賭左咁耐烈風都係得3架 啲裝好多係升艦果時出

冇改二嘅妙高應該唔夠戰艦大力
賭左徹甲彈先應該好啲，確保日戰殺多啲

睇WIKI 徹甲係10 90 90 30 連埋三式一齊賭 得閒賭幾手

唔明 兩層閃即係點？ 點睇

士氣刷到75至80左右 應該我諗

yes
即係打兩次1-1, A/S拎MVP 個隻, 最後會72士氣, 咁就係兩層
再打多次會變左85 係三層 亦都係打關刷閃既max
如果打演習, 再多可以上到100 不過都係一野比人大破

我玩左一段時間 刷閃 = 夜戰用探燈..... 邊隻閃比人爆邊隻

日戰用探燈 所以最多刷時雨雪風北上算 唔刷又唔識CI 刷左就入唔到王

btw 手上有冇圖? 有既話呢幾日唔好打活動住 升左阿武隈改二先
順手可以升下木曾

有一張 升緊阿武隈

曾哥睇下遲下用E5 刷LV大法帶佢升

木曾, 霞, 江風, 多摩, 那智, 足柄今次特效 夜戰有25%攻擊力up 雖然少到傻

媽呀!!!!!!撈到roma!!!!!!!!!!

E5練等大法

有速吸打3-5立即易左好多

可以收工

3-5好難打... 唔好彩上黎難過4-5同6-5... 不過今個月好好彩 5場收工

我有霞改二

江風同足柄好似冇, Bep好似有 總之張圖上面個四隻同霞就肯定有
霞本身仲要高運加數值唔差, 可以拎佢上魚雷CI

我有升霞 同別府

阿武熊仲升緊

果陣4揀2 升左妙高同羽黑, 足柄同餓狼冇升

先前巴打講
運輸隊E5 都係上路出
帶4-6隻先制反潛係2隊 可以無限炸

升左阿武隈先一定穩 雷擊又可以打多隻

Dd先制反潛係咪通常都要lv99 ?
我得50 0可以做到

自己google 反潛天梯
dd 黎講 8x lv 做到純3式系列先制到既應該一隻手數得哂
cl 就易好多

唔洗99, 但多數改二先得 我Z1Z3去到8X都唔得

50零係唔使100都可以先制
三隻海防60對潛就可以先制
DD同CL要100對潛 好似係

霞得36lv
練dd 係咪4-3 好d ?
今個月張圖比左阿武熊二號機 點知原來今次活動係唔需要

你諗下大部分人e1執咩野dd打咪知
朝潮改2丁 libeccio 皋月改2
再之後就朝霜同潮改2 bep
再之後就有d熱門婚艦夕立時雨秋月級咁

少經到仆街喎

叫做多艦版 1-5

我係S出

就係驚呢樣所以玩速吸機動流
淨係幫過道支兩隻空母刷閃

Roma 神威都A出

斬完e5無練木曾周回唔到

e5隻阻人S姬真係好煩，次次S到都要陸航摸得中佢之後有Iowa/瑞鶴/大鳳之類主攻手補刀先得

我A

A S都有

E5一出去隻金潛打到北上大破

要咁打法不如去打3-2/5-4

做咸魚真係開心，唔洗卡斬又撈到roma

⋯

關卡開頭嘅潛一定係核潛，諗返以前1-5冇先制雷擊 行出門口又可以等回臉

岩岩撈左 s出

有冇呀清甲撈E5抄考下

用緊nga果隊

落雙支+T有利 即刻過到

水打? 甲 ?
求配隊參考

甲
一隊:RJ 武藏 金剛 IOWA 羅馬 隼鷹
二隊:阿武熊 初月 初霜 三雷巡

初霜直接打死左 北上大人都未出招

初月防空CI , 初霜三魚雷 雷巡甲雷雷?
我丙諗緊RJ 上晒三烈風 + 彩雲
千歲 艦爆 + 艦戰
陸航 我要加架水偵先夠飛去BOSS點

丙唔使放boss la?我放哂門神位

遲玩冇陸航飛機
得佢今次送果兩架 同普通飛機

我初霜二魚雷+照明 大井黃炮 其他雷巡魚雷
RJ:三戰一艦爆 隼鷹兩戰一艦爆+彩雲

我2隊陸航入去都係放煙火

陸航同支援都係食屎狗 冇次有用

T有利真係收佢皮

隼鷹冇升到 所以用千歲加RJ 第一格放艦爆 我大約 31X 制空

丙應該夠啦

Check到數值係咪用島風go?

攻略話斬殺時3隊陸攻打boss，唔計艦戰我挖晒個倉得9台攻擊機去到7格
結果斬殺果場用原本防空果隊求其砌啲野去幫雙院長沖涼

Poi唔得咩

我都試過 但係基本上冇力 寧願二出擊一防空

通常我擺廢嘅陸攻係前面削走架ツ 銀河野中隊果D就擺最後

我用kcv

我都係兩出一防空
差在兩隊係去晒boss門前防空 定一boss點 一boss前個防空

九六式陸攻全部轉晒一式，都全部用晒
打雙院長幾有感，對面冇飛機冇防空艦，幫我車中一隻打走半條血已經安全好多。

兩boss一防空

巴打唔好撞住 升住阿武雄上改二先
轉頭度度

我幾日冇撞
升緊阿武熊

應該咁講 頂多一日試撞一次

邊個話陸攻冇用 我三波車王起手對面打少一半

一日一次都唔好撞啦，慳返啲資同桶先啦

一係全罷工，一係打到對面半殘
我綜合好多甲提意見都係咁

另外想請教下
基地航空飛去T 要7
我艦戰21式 + 流星 要搭多架水偵先飛到
咁係咪應該咁樣配搭
另外兩架一式戰 隼III型同II型 (即係佢送果兩架)

爆資起九六式陸攻出黎
艦攻最高航程流星？咁冇辦法啦，應該咁做冇錯

四鳥巴仲有幾多資先 打ev最緊要開源節流

而家2萬油 , 2萬幾彈 , 3萬幾鋼 , 萬幾鋁咁

跑緊遠征 2 , 5, 21 順手儲下桶

刷閃跑 每日解日任 阿武熊幾lv?

65 NOW 差10LV 可以改二
日任差演習

10lv好快, 一陣搞掂

43升Lv大法

四鳥巴請賭飛機
四鳥巴請賭飛機
四鳥巴請賭飛機

好似中左bug，將E-3丙轉做乙之後，出擊完啲飛機練度跌左既

飛機比人射完落黎會扣練度...

原來係噤，啲試製晴嵐跌到0

擇捉有二號機？

神威以外都好似有得二號機

4-3 兩個鐘收佢工啦

神威無

自膠睇錯
有Report有，但我撈左200場羅馬無出過擇捉

択捉去e4好似開心D?

我係e4跌

各位大佬e4又點撈...

我E4丙撈左先打E5
200場無跌過2號機

賭邊架先

2 6 1 11
乜都要

我每日早上同放工後都撈，一日20到，今晚撈到第五場出左一號機，第六場再出二號機，而家只差占守

其實海防艦定位係點？

撈二號機嘅意義係乜...

先制對潛? 對潛60就可以先制
配3式套 2X LV可以做到

砌好了 因為炮太爛戰艦練度不高
所以決定用機動洗地流 連帶避核潛
切記飛機練滿7柴方可出此陣
另外要有跌鋁的準備

aww有冇喂運,冇既話覺得用雙炮仲好打

運呢家野 算把啦
佢要罷工嘅你都吹佢唔漲

低運起碼雙炮穩定過雙雷先啦...

佢太新唔會有餵運
靠fs加成吧 而且道中開幕雷更穩 雙炮不夠力

同埋有冇補設增強
加落隻摩耶到可以帶飛機好打啲...

我連一號機都未有⋯

用20 90 60 110 啦 三色彈加飛機 試過都唔錯

原來係咁

我儲下資 跟你呢個試下

打洞? 冇

賭飛機同賭炮面太黑 2月尾 開始玩賭到而家得3架烈風 唔知係咪好差

睇你一日幾多發

初初司令部太低lv係賭唔出好野😂

初初唔夠資就日任果四飛賭

而家多啲會賭多幾下

賭完飛機後盡量空母第一格裝艦攻
有咩問題再問

最強wo改 扣多兩滴血我隻大和就唔使大和
我屌你老母wo改

破

wo改正仆街

日任四賭飛機
紫電改二 彩雲

Ching做乜咁快打到見底

嗰時我蒼龍改二秘書
20/60/10/100一點擊就送烈風/紫電改二

慘

而家烈風都少左用 落完岩井隊同re2005改堆啲21熟練呀52601都夠頂9成嘅野 仲可以加回避

岩本隊先至係 自膠左

賭飛機迷信用赤城秘書

我地新玩邊有咁多改修既裝

赤城語音：烈風？不認識的孩子呢
唔怪得你無

比赤城食哂啦 開到都變冇左

遠古opp

震電同烈風改先係真遠古
終極老屎忽之證

喂赤城食鋁諗住獲利回吐

彩雲有用呀 放落基地航空隊可以幫你飛王點

吐堆企鵝比你叫唔叫回吐

秋津洲改左後架二式大艇都得

之前唔記得邊個任送嗰架pby都得
二式水戰改同pby二揀一果個

我見水偵同彩雲都係+1距離去王點
我而家用緊水偵

邊度撈神威好

e2 e4好仆街卡斬

e3

E5卡斬撈船燒水桶到
都係用返重置撈算

烈風改都唔係好遠古啫
利申:我有

今次陸航啲命中真係垃撚圾

斬e4 斬到火都黎
王點係咁跌夕張 阿武熊
次次都差少少 fuck

體悟心靈祥和

斬後撈E5甲同倒鋁冇分別

倒埋油 得返4萬5 幾時捱到活動完

E5 最重要嘅意粉已撈左 ROMA 隨緣

ROMA好難撈啊

yes...

做咩咁多人想撈意大利同羅馬
以前出個陣啲圖比人話畫得唔靚...

得金剛型

我覺得Littorio 正喎 入坑某程度因為佢

意粉艦隊

4傻全98唔想逼婚 Littorio正

天鷹都好正

Same 回巢都係因為海外艦

撈得roma就想撈埋littorio

三隊可以中破一隻已經謝天謝地

開始打e4

兩年先出到roma
終極非洲人

我中破都冇呀屌

而家有冇人知択捉邊個畫

過左

大賀！

恭喜哂 可以打e6撈艦啦

撈咩好 e2海防定roma好
好似海防易撈啲 驚all in e5乜柒都冇剩

你不如回下油同鋁先

回緊了 冇理由回到之後唔撈架

本身有littorio可以放棄roma嘅
冇嘅話我覺得roma會抵啲 淨係超長射程已經贏左

兩隻都冇litt同roma

咁真係e5好啲 兩架改完之後實用性不低

e5水打撈好？

機動洗地 nga有周回隊

冇鋁啦(TT)

水打真係唔建議 因為要有固定編成先唔會走錯路
我而家編成係 番長雙高戰五航zara due 阿武隈三雷巡雙dd先制對潛 放道中單支 三隊基航一隊放院長兩隊放王 穩定a勝

番長係咩 btw

摩爺

原來 我試下先

上個星期六打完,今日先記得上黎up圖

ching全甲大佬

我玩左3,4年仲水皮過哂你地好自悲

30萬資源帝

後面好色情

原圖

下次會打返格仔 等你地冇得睇我老婆
原圖？不了

都話冇圖屌你老母

遠古大佬 我玩左4個月only
我都係有老手指點先打得掂，唔係做硬死魚

好色情

大波版英梨梨

打完活動身心舒暢

opp...

圖已收 感謝

邊有圖

要撈占守的話，去e4定e3撈好？

頭先e5卡斬出左Roma e6都唔洗打

hitbox好似改左版
e3撈占守中

屌即刻出左

仲未出roma...

拆哂白板97唔夠用

97用黎做咩?

E4好似有特攻

陸攻都有 用返陸攻唔好?

擺係隻艦上面好似計種類 好高難度

想點啲腦魔

九七艦攻就收收皮先肯定冇(應該係除非唔係
陸攻就可能有，但有buff係俾陸攻全體 點解唔上一式？講緊陸攻嘅話，cfu你又點會拆？

九七艦攻好似真係有 sor for 7左 我收收皮先

唔怪次得睇唔明

有呀, 仲好似分種類 無印1.4倍 友永1.3倍 村田1.3倍 九三一空 1.3倍 熟練好似冇 數字唔記得岩唔岩 總之即係一隻艦上無印村田友永就可以打2倍幾攻

終於有啦

e4 比想像中易

yes... 我冇用特效都直行直過

好想要兩隻... 點解唔比有兩隻... 咁咪可以一輕空一補給...

唔係水母同補給咩
水母個陣全部水母最廢..

打錯.. 可以拎去遠征

巴打打甲？我打到
航巡用曬 又無wg

甲左表示 航巡智商持續低下

冇WG應該難打

斬果時寧願落夜偵都唔上wg 結果就玩殘左自己

再去E2/E4撈船先

由5萬資打到依家35000
E2都無卡咁耐
得一粒wg 有等於無

打E5第1個boss，打左20次，入boss 3次，差一次先斬到

是咪正常？係咁花式勸退人都癲

唔正常

telegram group?

第1個boss應該3戰3勝就過...

已經打撚到麻木左，配左制空550，喺M點攞空優就算，但係咁M點勸退，燒撚左2萬鋁

唔會落夜偵啦

點解會咁，我都係睇住人地啲裝照住配
係咪我非洲到咁

如果得一粒既你用4cv斬唔係唔得
不過你要落好多97同turbojet
同埋互角算 唔好空優

撈埋択捉了 仲差占守

試過唔落夜偵然後夜戰兩下都雙位數

岩岩撈到littorio 咁我依家繼續周回撈roma同神威定去E4撈秋月好

有冇初月同照月?

刷彈

無 上次活動先入坑 今次第一次打event

撈秋月應該實用啲

我要占守啊

仲廢過亞洲?

明明夜偵係ssv帶，同wg有咩衝突？

聽日開game撈

深夜e5工作準備中

屌
終於打完E1
不過得返5千彈同油(原本得萬二
感受到同時代脫節

終於完左e6了
總結用左9萬油，8萬彈，4萬鋁
今早即刻黎4次大建賀一賀佢先

M點係咩 主任？
放隊陸航去洗佢地LO

屌你老母,我唔要LITTO2號機啊
我要ROMA啊

得占守 唔想撈其他

幾經辛苦終於打完
好滾動

有冇人中左wannacry

冇中

好彩冇事。

田中幾時先肯唔用flash

準備成點

有冇人上唔到nga...

同友軍艦隊同期

頭先又打左場 屌你老味 差100血
好唔好食間宮伊良雙支援全閃打
好想過啊
Sor for 用手機影

呢個打法幾穩

冇用雙支..?

有用雙支
日戰打到剩400血
完場剩100

根據玄學角度 道中支援先全閃 ?
王點支持要旗艦 ?
支援使唔使兩層閃 ?

一層 有就岀

儲左成個星期,撈左6場已經乾資

Yes 道支漏一隻會偷懶
王支flag閃就一定到，但玄學話閃晒大力啲
通常用開演習50閃支

撈Littorio出左Roma二號機

都好啊,啲裝有用

阿武熊已改二 餵到火雷防爆 刷埋4隊24隻閃就出擊

加油

有人計過道支全閃都有大概10%機會失約，每少一隻有閃失約機率會遞增。
決支就只要旗艦閃就必定出現。

道支全閃成日都唔嚟架啦 rta組都見唔少

都係唔懶果少少刷埋佢

咪住 呢隊咪水打嚟？
玩鳩我

笑左

水打點出哂五航

今日撈E4第一場出左択捉

最後一場e5到底撈唔撈到呢...

發現自己裝備好不足，下次前要整二式又要陸航

完全萌新
係wor水打一隻空母wor
sor 7左

撈唔到 再撈過 加油

btw會點行？

頭先食食下飯係軟件台見到wannacry開始打香港嗱嗱聲rush翻屋企睇有冇事
冇哂啲cap圖同斬殺嘅片真係喊都喊唔翻

斷lan backup 手機玩safe

AEHIKOT
一隊一樣但冇三雷巡會歪下路
一隊戰艦加空母夠六隻就AEFHIKOT

收左皮了

二式? 有得整?

改掛

二式有得整咩

水上偵測機改上去掛

唔係二式大艇呀!!!!

二式水戰改下話...

咁都係得二式水戰改有得整出黎姐...點解得我睇得明...

以為大艇...

仲未見到意艦，無資啦求集氣

加油
我都撈到冇資

巴打

得翻6k油同求集氣

加油..

0油我有冇資格一齊求集氣

又係我呢個煩膠巴

有無wd40

得一粒

諗緊卡斬撈船定係刷24閃斬E5
驚撈到破產

今次新船齊左
出埋littorio 不過其實冇用 我仲雪緊隻roma2號機

你都冇上

航巡用曬
上面巴唔建議用

唔明點解夜偵唔放潛母
拎番隻飛機出黎射燈照明彈wg好過啦

卡緊E4丙撈択捉
差佢齊新船先再推甲

嘩 呢一個畫師新一話隻神威好撚正

好接近

用巴打幫手個陣效果好

係最後大北兩下炮打淨呢下

斬緊e5

我連boss都見唔到
連續勸退n場

又有刁民想害皇上

想問除左vpn之外係咪得翻改cookie可以海外登入
唔夠膽用黑科技大學住

差120血

咩難度呀

電話開

丙

加油，過啲仙氣比你

陸航如何？

炸中一隻 二隊輕巡
重巡扣唔知幾滴血

Check check 制空 可能要上兩隊052
北上可換雷cut配置

儲左五千油又收左皮

己斬
入場

開哂幕

打完日戰

斬

分享下先

［突發］我唔小心食左金剛老婆送比我盒情人節朱古力 佢好嬲咁話我唔留返afternoon tea送紅茶咁食 而家係張床另咩面唔睬我 各位巴打點氹返佢好

唔拎黎食等過期呀!!!!!

睇醫生先
估唔呢到都有FF痴線佬

同佢講：結婚相…我地出年影多輯

而家公海個中毒post搞到我好撚驚唔敢開電腦

抆網線再開

順口啲嘛
反正都明

霞上見張員升ci 率

仲有試制356同一式彈呢

金剛：係咪真嫁？多謝老公

佢答我：辣殺驚出年都執左笠啦

帶老婆搵明石睇睇 但我收島風呢排明石忙緊改修本提督支巨炮 叫人無乜事唔好去工廠搵佢

我又係衰嘅 手多多想睇下盒朱古力換到咩資源 點鬼知點擊即食 IT狗點設計

我食曬⋯

Ikfy 我都係

大建大失敗

收左皮
下個post要換過張圖

又就嚟爆 計得留返1001貼下條 link

E2要點打？打完第四次就一定有艦大破

E2輸送定紅條呀

輸送

jm9

阿女你下CI 一下車埋去水姬塊面咪收工

開nvm buff

洗面有用啲

撈埋最後隻占守 完美收工

一重一航巡三驅一輕
雙支全出啦

終於斬到 唔該晒咁多位幫過手嘅巴打

恭喜

點解霞可以冇破入王 我20進20中破入王

我初初唔係放佢旗艦都係次次中破入王

但今次屎忽痕想玄學下 放佢係旗艦 突然就全程淨係防空刷過一次邊

麻煩晒巴打幫手

玄學大師
利申:旗艦大破

旗艦放aww滿閃都唔ci仲要比隻驅逐老鬼先制雷中破

以下內容帶攻擊性
利申返小弟小薯一名
見到人裝又唔齊艦又唔練(最起碼改二ca 3clt aww 之類
又唔用特效艦
就係度叫春話卡關
抵撚你死

sor我冇3clt

sor

當年大北aww當3隻 最後都係練埋曾爺

sor 我卡e1
撈左2日先卡完

Sor囉 冇三隻北上都比人屌，依家開始練
同埋裝呢啲野冇得講，以前冇打活動就冇U醬就冇火箭炮就 利申得三粒火箭炮

Sor 無練曾哥 又得一甩wd40

好撚感動啊
終於斬左e4

我出埋Littorio三號機先出Roma

好似差咁隻意粉喎

一早有

遲下返E4搵秋月同馬戰神

返去e3撈艦 成日俾門神收皮

老屎忽唔好係度打飛機,好嘔心
呢度嗌得卡既好多都係新手唔夠練度唔夠裝
一係就甲提飛天中老母

定係你卡斬卡到嬲嬲豬

冇大井id1嘅都係新手
冇震電嘅都係新手
冇1lv山城改二嘅都係新手
利申三樣都冇

而家活動難左咁多,新米提督卡丙我唔覺得出奇